巴打們搞到我好想做警察

我都好想畀人大大力錫我春袋

[形象工程] 我們不是暴徒

此風不可長

睇標題未入嚟都已經估到咩事
因為我都想

我可以 快 加tg 我好飢渴

69乎？

我巴打黎 可以奶到你射

留tg快

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

推

我可以幫手呀

我好飢渴